有無咩電影，睇完發現同你預期完全唔同

唔係指爛片
而係故事同你入場之前預期好唔同